開心速遞（301） 演戲之王

繼續

大家姐

咁淫蕩

上帝講嘢

淫蕩

性教育課

身體療傷

大家姐破處經歷

講淫蕩
大家姐同金城武最勁

用身體療傷

用身體去療傷

用個身體去幫佢療傷

癡線 迫人講

Cls大家姐

撚狗咁撚

我有喎 繼續講

阿滕用身體療傷

想比大家姐療傷

心如真沉船？

唔係302咩

其實係302

練玉女心經咩

沉船了？

一百幾廿件

3e 傷心到

3E

滕麗名個樣
「咩咩冇關係呀又」
笑咗

睇嚟真係沉哂船

兩母子啲expression都好正

沉船大獲了

究竟有冇做

好亂呀

佢想有關係

等睇反cup

唔只咁簡單嘅

3e唔好呀

呢個表情好傳神

我想睇佢真係失左身

TT好靚仔想俾佢屌

安仔

金城安

屌係lo
其實我幾鍾意3T

心如呢D女一沉船真係做奴隸都得

我嘅製造過程

又打

原來係金城安

agger搞我

金城安製造過程

真係齋kiss

3Ti like them

我的製造過程

金城安既製作過程

失唔失身都係編劇寫

製造過程有問題

安製作過程

製造過程

你既製作過程有問題

個景咁似琴室

TT記得返起啦

冇做都可以發展既唔洗跳級跳得咁快

金城安媽咪

安仔連少女心事都唔識，唔怪得青頭

好想同金城安製造小生命

蓮輝

今集 重點唔係講3e, 根本成集比大家姐打仔

TT俾安仔撚完依家俾安仔老母撚

大家姐又助攻

大家姐為左干涉3e感情生活可以去到幾盡

成集最好睇得大家姐同on9安嘅戲

follow me

潮生又睇穿

TT仲矮過大家姐

金家 朱家 大和解

VIP房係化妝間

呢個係vip room

想傾幾耐都得，講到咁白

佢好short架

大家姐都幾高喎 企潮生隔黎都唔矮

慳錢到

有啲咁嘅家姐 遲早有日會癡線

藤麗明唔矮㗎

示愛啦TT

你班友比啲骨氣啦 仲愛回家tvb

唔會拆嘅

鳩根開心到

Tree gun

廢老根又嚟了

廢老...

仆街鳥

比樹根聽到

廢老出現得岩岩好

咁岩treegun係度

屌你老母廢老根又誤會

希望啦！精神支桂黎

3e想喊

咁都得

心虛

我初頭都以為佢好高

點知淨係高過劉丹少少....

咁樣兜

3E咁混亂都係第一次見

即刻去醫院驗下處女膜仲喺唔喺度囉

呢集好撚無聊

學霸hang機

咁吹都過到關

廢老係日本比人打荷包

金勢安神助攻

我覺得佢頭大，一睇就知唔高

仆街金城安

安仔篤灰

廢青撥火

金城安助功

仲講

高佬樣

其實個女都出黎社會 做愛又有咩問題

揭開相關條款

好尷...

金城安on9

on9安你真係on9㗎喎

篤灰安

金城安真係蠢到

不篤灰

3e啲戲好屎

唔係話咁都信

大家姐又打仔

今集冇大家姐同安仔都唔知點算

妖成班仆街,害安仔食死貓

金城安想玩火

安仔蠢到

安仔不是兄弟

還我啊孝

金城安真係正一打靶仔黎

Very agger

exactly

你班友真係冇得救

沉哂船

3e沈船

沉

見過真人 真係唔高

哇player

摸頭殺

過電

仆街啦 船已沉

沉左

摸頭

點呀又，走啦

梗係覺得佢地兩個就有發生過關係心如唔想講出黎

死player

屌呢條TT真係溝到女都無意識

安仔痴撚線

糖尿啦

披牙

三姨頭先個樣

3E出水了

無破到處

切

3e

好尷尬

屌

沉哂啦

玩弄感情

TT真係好識溝女

wtf 沉船了

哇 依個樣好正

過左一晚夜有咩大不了
蟹都去家明到瘋狂過夜啦

含春3E

實有

最尾CUT出黎pls 好靚喎

player正常

摸頭殺溝女

屌死flirt女王，班女比你溝晒啦！！！！！

3e沉過鐵達尼

摸頭真係好屈

出哂水 淫婦

妖鐘意就認啦 又唔認又心郁郁含曬春咁

有冇人cap到3e

靚仔真係大晒

宜家咁寫
編輯寫有發生同冇發生都得睇佢點舖

但我覺得佢幾靚仔
真人應該都幾搶眼

3e保守

點解愛回家好聽片尾曲成日searching唔到

搜!

Terry RIP

呃左我成個weekend, 以為有料到

大小姐VS安仔

大小姐

摸完頭就沉船。。。死啦， 我每次出街都摸佢個頭

terry

agree。但TT零feeling。做得player太耐，對好多野都變得冇feeling3e啊

陳可兒寫嘅原來今晚

不如一把火燒左佢啊 頂你

一野隊落去

點解唔將題目變三E沉船?

好大個天靈蓋

有無TT J 圖

見過TT佢真人 真心矮

大小姐個樣

Terry會唔會死架

TT真名叫咩？

搶眼呀 我係日本見到
一眼就認到

安仔個樣

覺得今晚最好睇係明詩出嚟嗰度

Tvb點對我地 你地仲睇得落嗰下勁

好想俾TT摸...頭
TT多d戲份就好啦

張圖冇野睇就唔好貼出來

梁証嘉

朱天梯

都唔可以話冇feeling
以TT player性格，小小感覺都冇應該唔會有任何尷尬既反應

心戰報仇記 女方沉船版
孤男寡女共處一室
畀人誤會
女方幫男方解圍
只係將近距離對望變做摸額頭

知啦知啦 快d出返去啦

遲啲明詩鬥3E 應該夠chemistry

大小姐下一秒一定係：你正一人頭豬

齋kiss我有d失望

貼張白圖出黎做咩

Tvb可以expect到啲咩

未至於咁快一齊都好嘅嘅

有大家姐干預劇情果然唔同啲 係幾好笑
今晚最正係大家姐講佢製造金城安過程
果然AV 可兒係寫呢啲

佢地兩個起碼確認咗關係拍咗一段時間

3T呢pair都未一齊就上咗床

TT中意學霸

上網睇 話佢有175wo

有料到就變做愛回家啦

希望編劇可以循序漸進，慢慢鋪排呢par
因為TT同3e幾襯
兩位都做得幾好

男藝人175=168～170
女藝人168=175up

咁ge大話都信，根叔仲蠢la.. 我覺得果下直接踢爆，逼TT應承對3E負責任，可能對3E仲好la

TT幾靚仔

都唔知原來呢度好多人中意秀怡

個表情笑死我

郭富城都170啦

3E既戲仲有好大進步空間

靚仔摸頭：
毒撚摸頭：

本身睇預告都對今集失望,

好彩叫做無野發生,同埋有2母子救場,救返呢一集/成個故事,

如果真係咁快搞左,心如個角色 會萬劫不復,
依加多D時間比3T發展下先

安善母子完美carry咗3T主線

唔係真心要來做乜

雖然殘酷 但事實

agree

靚仔就係flirt
毒撚就係性騷擾

+1

佢哋呢幾日先拍完，睇劇本寫嘅仲有琴室

歧視毒撚

等睇1個月後3e 處女懷孕

真係要寫3T既 比心機寫 唔好太急進呀

TT靚仔但真係唔覺3T外型襯，外表年齡差太多

到底金城安會唔會將3T 過夜件事話比朱凌凌知呢...

我覺得今晚最好睇係安仔同大家姐d互動

今晚呢集叫做好返些少
上集真係不知所謂

00唔係都知情咩

又係嘅應該
應該係Kiss先啱？

希望班死毒撚唔好有樣學樣啦

我諗心如應該係同佢二家姐一樣都係外貌協會先沉船

3T條線又可以拖幾耐

所以寫佢哋淨係kiss真係好唔合常理

Cls 心如真係沉船

佐治摸頭

今集最後根叔嗰段尷到，唔知係劇本定演技問題
同埋中間3e主動話要俾返件衫tt，到tt伸手又縮返，呢度做咩事
定應該問呢兩集3e個人設發生咗咩事

呢個moment係鋪唔係拖
寧肯佢鋪好啲

TT真係好鬼靚仔但矮咗啲

仲要比機會佢呀？

呢兩集出左街兜都兜唔返
仲要寫到3E沉哂船

同意鋪好d。
我覺得要比時間編劇鋪。
3T呢pair其實可以好好發展
編劇都可以比TT發展機會，例如佢做麵包師傅既夢，佢同明詩搞過d乜

[/quote]

3T

企係阿蟹隔離會點

應該會矮半個頭

編劇今集都幾古惑喎,之後可以睇反應先決定有冇搞過,但係心如開頭响廁所個身世似係啱啱着番件衫咁嘅樣...
不過今集最出都係大家姐同安仔兩母子,明詩有得出都算係驚喜,原來仲俾TT食過添應該,之後可以出多啲就好

睇完依兩集只可以講
劇組想兜心如唔係無感情機械人
只係之前真係未遇到right嗰一個
而佢對人對事都係最極端 黑/白 唔會有中間位囉...

係...心如開始有d怕羞

3T鋪好啲
TT其實正

Max 同terry 隻腳

如果3e同tt結婚
安仔同凌凌算唔算亂倫

想知孝仔知道3T嘅事會點

就好似觀眾對3T線反應咁極端
一係好鍾意 一係好眼冤

外型襯但劇情唔ok

唔算

呀孝都靚仔喎

知道肯定唔開心但係又可以點,不過千祈唔好寫佢又想追返或者响背後又嚟咩默默守護,横掂有得讀上去,人生又多咗唔同機會,俾心機向前行好過啦

我冇興趣3T
但想藉呢條線令心如體會到當初阿孝嘅感受
比起心如點樣由機械人變成含春少女
更加想睇到心如終於有罪惡感 知道自己有幾對唔住阿孝 唔好成日用理直氣壯嘅態度對住阿孝 後尾仲扮埋受害者

坦白講孝心線睇到我對心如呢個角色零好感
憑咩心如得到幸福 阿孝直接間接因為佢慘過食屎

我都覺得編劇而家係想心如暗戀TT行苦戀路線....比佢體會返之前阿孝嘅感受

仲要鐘意著個player 隨時俾佢玩返轉頭

3E成集演得最好嘅係最尾嗰個表情， 幾有驚喜，好到令我原諒佢成集其他演得差嘅位

全集啲節奏都好奇怪，由入片場開始cut得好差

咁無得同TT比ge, 再講都稍嫌短

剪收視片條友又事但剪
明明係呢5集
劇透者聯盟—熊家
淪落仁—仁輝
鬼同你OT—Helen john
大學誇誇群—大學三子
我是草原上的野馬—Jenny max
但剪咗是不是到了該放手的時候+淪落人+鬼同你OT+Jenny max

上兩個星期已經錯緊…

阿滕咁多素顏位
依然咁正

00叫大家姐做善姐好odd
成套劇都無人咁叫

應該叫未來外母做 auntie 或者 伯母
我記得以前係咁叫

博士係叫善姐

TT 仲要係律師，外貌條件都好過孝

以前係Auntie
善姐好似高咗一個Level 咁

根叔 仁哥 善姐(auntie) Mary姐 心如 安仔，幾百集以嚟00一直都係咁叫

其實我覺得叫人乜仔係好親切 安仔安仔

點無得同TT比？各花入各眼
我鍾意阿孝 覺得阿孝靚仔啲
單講外型 阿孝同3e都係後生 外型襯啲

利申：支持3e單身

阿孝份工都唔差姐 雖然TT係律師 但阿孝經濟能力都唔差得過TT 可能更甚

佢份人又上進孝順踏實溫柔
最重要專一撐阿孝
不過3e都係留返俾TT啦 阿孝永遠值得最好的

真，好多女藝人話有17x但一見真人就知冇

3t 好呀，可以睇到心如另一面

我都覺

仲有咁多人睇cctvb

呢套劇好多都聲稱170
肯定過170 有水水同大小姐 mandy都應該過嘅
大家姐應該就～170

老婆仔

宜家先7月

TVB weekly #搶鮮登場 梁証嘉

其實3t線唔係唔好，我仲幾鍾意佢地，但希望編劇再鋪排好d先比佢地一齊，突然太快會over左
3t加油呀

兩個咁有自信既演員
會唔會以為自己係主角
最強cp呢？

唔知點解佢地組完CP後
好似即時對呢兩個演員冇咩好感
明明之前大家各自有自己線路同劇情都仲ok
一組完之後就好似攬炒咁

由頭到尾3e都無中意過啊孝

總之對呢pair真係無咩好感甚至係反感
分開各自嘅線都可以繼續睇 以後有3T劇情我都係避一避吧…
對TT演員都麻麻 覺得太過進取

咁3e都冇鍾意過孝
實際上有拍過拖
理論上又真係冇戀過

唔鍾意情節唔使燒埋去演員下話

其實可能有啲係唔鍾意演員在先
未有3T 線已經唔鍾意 之後再聯上劇情

有演技，有自信，無問題
最慘 3T 兩個，零演技，但自信爆棚，先最大鑊

原全同意，未組 CP 時還勉強可以，現在，見到預告有 3T，完全反感

應該同劇組愈強推令人愈反感有關
明明其他人自自然然咁寫都冇呢個感覺
如果一開始唔大大隻字寫住佢地係組CP
我諗唔會俾人呢個感覺

可以咁講 一開始3e TT產生交集就已經很牽強很刻意
編劇做得好差>>集名寫心如與天梯方唔係驚人唔知你嚟緊要造3T CP??

後來嘅一切就唔覺係自然發生了 點睇都係刻意…

劇本重要，但演技及角色融入更重要
若能演活角色，就算劇本出問題，觀眾只會怪劇情，唔會怪演員

但 3T 問題係「演技+劇本」兩樣都唔掂，咪咁囉

睇完尋晚嗰集 想講陳可兒都幾高章
知道3t carry唔到一集 上集已經奶曬嘢老尷到冇人有
下集識得搵啲有趣嘅角色插手(安善00明詩廢根
同埋下集3t正好處於一個尷尬位(kiss完又要扮冇嘢)
我已經分唔清3t係本身尷尬定配合劇情而演尷尬
陳可兒好就好在唔會加咁多刻意「巧合」嘅身體接觸 最尾一下摸頭殺已經啱啱好
佢除咗寫三級嘢叻 都幾識寫啲純情橋段 諗起龔水嘅經典愛情當入樽

希望編劇明白欲速則不達 灑一堆所謂嘅「糖」唔等於一定好睇 好似尋晚咁輕手啲 再搵其他人carry下 咁就易入口啲
硬推只會消耗哂3t兩個角色喺我心中嘅好感

仲要佢地自我感覺良好先慘
希望劇組唔好過份吹奏呢一對
咁樣對其他人做得好既演員唔係太公平
好似kcy果d咁
明明大家對呢pair反應仲好過3T(至少連登係）

我覺得3T自我感覺良好嘅問題主要嚟自班fans,
個個有哂fans濾鏡咁睇 佢哋ig啲留言就自然有讚冇彈,
同埋我相信有好多妹豬會代入咗3E個角色,
咁無論3E表現係點都好 佢哋都會覺得好sweet

有冇人可以叫3T睇多啲連登

譚道德式咆哮：世風日下！道德淪亡！

如果同水水同場咪
好想睇上次604水水撚大小姐咁撚其他人

啊孝啲人工俾曬屋企
用幾多都要問阿爸攞

佢阿妹同老豆先係極品
嫁入去對住個兩隻嘢肯定好惡頂
所以子孝將來個伴侶一定要夠硬淨 食返美麗同池富轉頭

王國夠唔夠硬淨

TT呢兩日係咁覆班妹妹仔comment同repost story，睇怕佢只會一路自我感覺良好落去

其實佢有冇考慮去先學吓點做playboy先？佢本身個五短身型已經蝕底仲冇演技加持，睇到人好尷尬！

咪未學行先學走，學好做戲先啦！

TT d演技同尖子攻略時期無咩分別

臨尾心如又中招
係都要鐘意d play boy
跟住又要喊遲早

IG 班妹妹粉，除時害死佢

TT摸住頭講大頭妹好甜
期待3T之後發展 希望編劇好好寫

佢唔似playboy，個樣好乖仔，一開始弟控父控個形像啱佢戲路多啲
playboy個人設應該係為咗配3e格硬加畀佢，但佢又carry唔到

好進取，上面巴打冇講錯

朱家父子澳門個集有老戲骨朱展lead住其實表現還好
但同3E真係

所以我覺得想睇靚仔靚女組cp咪會鍾意呢pair囉 同埋本身player tt 同古墓派傳人3e個人設可以好有火花 但睇唔睇到又係另一件事啦
如果著重劇情張力 演員演技咪會唔鍾意條線
應該係大家着重點唔同所以令到條線評論咁兩極啫

池富認可咗呢個新抱仔啦
係睇諗唔諗住翻兜啫

我見過劇組係我屋企樓下做function。
阿水真係175我好肯定。
佢高過送水輝呀

下 輝米八喎？

我覺得孝國咁受歡迎
會keep住玩多排

著咗高爭鞋啊嘛

其實repost/覆fans cm都冇咩大問題 都係想宣傳下主線
呢啲fan services龔水蓮輝都有做開
有心經營都好過冇嘅 呢方面反映佢都好珍惜機會 進取係好事嚟

但認同你講除咗做呢啲bonus嘢以外
最重要都係好好鑽研角色 增進演技 例如阿龔 由Stanley覆嘅cm真係睇得出佢有研究過龔燁整個人嘅心路歷程 而且佢同阿蟹會連小動作都度埋 等演出更有默契 雖然係編劇寫個角色出嚟 但演員先係賦予角色靈魂嘅人
啱啱開始做得一般唔緊要 最緊要有進步 例如輝輝 而家同大小姐交手都唔會被佢壓過
千其唔好一昧聽吹奏固步自封

兩個演員都好普通
3E就知道佢係落選港姐 樣普普通通咁 演技都麻麻

TT就唔講都唔知佢拍過天與地 當時個個都只係知家明
樣就冇d人講到咁驚為天人啦 演技可以話係造作 扮有型 一d都唔自然 佢應該照鏡扮pose照左好耐
樣樣都唔掂 唔係就唔駛做極都路人甲啦

佢真係諗多左
不過佢應該餓左太耐

+1
冇料但又太進取，確令人反感

其實 George 都算進取，演技仍須磨練，卻冇令人反感。

但 TT 又進取，零演技，就令人好反感，可能係沒進步，越做越生硬關係

演員進取係一件好事
好過懶懶閒先啦
希望演員真係睇到正反唔同意見
我覺得3T劇本問題大到演員嘅表現可以擺埋一邊先
3T始終要自己擔起主線 冇理由集集人地carry
如果之後嘅集數又好似之前整面包咁悶咁死得
明詩今集再出睇黎會加入3T三角混戰
明詩唔係唔好
仲好多人想睇明詩添
不過睇得出編劇推3T本意係救心如
如果寫明詩加入3T 心如隨時又撻Q
好似當初博香水咁搞到觀眾咀咒編劇死全家就廢時啦
呢次真係心如最後機會 編劇自己睇路啦

如果3T由雙方第一次交集開始冇刻意去寫
而佢地又做到有火花出黎
大家對呢pair反應好 劇組跟住先決定組呢對CP
然後演員先開始宣傳自己條線做宜家佢地做緊宣傳緊既野
咁樣成個感覺已經唔同晒
都唔會好似宜家感覺咁差（對角色同演員都係）

TT 配明詩，可能明詩演技可救番 TT

心如都係配曹總

其實處女係唔一定有處女膜

如果鄺短真係潘金蓮個妹，應該食得住美麗同池富

3t俾人覺得牽強個位除咗啲巧合到冇得再巧合嘅劇情之外
仲有就係兩個人background完全唔同
蓮輝兩個本身都係接龍
龔水係跟阿水性格加插個人落接龍
3e係熊家/大學/補習社
tt係朱家/so苦主
兩個人關係薄弱到要安仔00駁上駁先叫有啲啲關係
根本好難有一個機會俾佢哋自然咁有多啲相處時間
所以先會有之前一系列牽強又奇怪嘅情節幫佢哋格硬鋪條紅線

我比較好奇係邊個決定要寫3t

龔水心戰之前除咗主線都有好幾集過場warm up
3T真係零交集 寥寥幾集主線拉就牛上樹
由第一次補習社比人告到心如學整麵包到搭飛機偶遇
所有交集都好人為

好似有聽過佢哋拍之前自己都會rehersal幾次
睇翻啲cap圖龔水其實有好多表情都神同步
覺得除咗對得耐默契之外真係算有俾心機去做好
唔係話3t佢哋冇 但好似真係帶唔到俾觀眾睇佢哋預期效果

當然啦！
個日只有潮偉一個高過阿水咋。

我真心覺得tt唔係大家吹到咁靚仔咋播!
00就真係好靚仔啦～
佢老豆朱展年青時仲靚仔過郭天王，依家都係靚佬型男。
tt拍埋去，年青既被00比下去，成熟既比朱展比下去。
tt同心如根本唔襯。你叫心如同00，同佐治都好過佢。

3t自從擺埋一齊之後人設好似變幻球咁，觀眾好難觸摸啫
主線之間3t對對方態度唔連貫，前一集嬲完下集冇事發生
情節搬字過紙冇新意
演技又有待改善雖然3e都做咗600幾集
暫時睇3t組埋一齊似變攬炒，害咗大家

放工出地鐵，見到Anita同豹叔

PTGF ana Sugar uncle

Anita真人正到仆街

開波

Terry

蕭國華編劇

Terry啲懶音

做得幾好

icy

重點係大陳

累死大小姐

鍾意Terry做戲

大小姐 條裙好閃

Andy

3太偷笑

件西裝個設計

大小姐學到terry 少少就好

龔水

大小姐著到好誇但又幾靚

工水

埋咗我嘅人

阿龔埋大房堆

大小姐好小學雞

又講買釘書機

心存感激

拍住拖開工

攞正牌拍住拖返工

送個仔返學

每次聽到大小姐講若水呀都覺得好好笑

若水啊～

Terry andy線

KC 返嚟實激死

總監掛住救媽呢空走甩咗Terry

龔水你哋警鐘響搭𨋢

圖OR老母

係熊家

Terry d戲尾機到...五十年不變...

原來係威根線

Tree gun收留咗

好sweet

廢老同Terry 都算另類師徒情

terry仲記唔記得自己撕爛安仔張野

小娟

安仔同terry對上一次見係咪terry黑化搵佢做intern果次

上星期同埋星期一有講

根哥

咁姓龔囉，水水

阿水又去阿龔度

安仔應該會篤灰

RIP terry

terry 會唔會燒左熊家

大小姐條裙好靚

大小姐 好型

大小姐完全演釋黑警

搜車

黑警

誰大誰惡誰正確

曹總真係出嚟

唔好咁詆毀大小姐

大小姐呢個look好正想比佢兇

神預言

曹總bb

曹總救駕

大小姐好1好J

曹總曬太陽

真係預言

話時話廢老根對terry 免疫， 好似未奶過野

完全係現實

安仔係屋企場戲，返房好似撞正心如對

其實terry好似係好戲左

Terry 好戲咗

大家姐係咪特登

專登落大小姐面

大家姐最緊要激到大小姐

TERRY以前大大隻而家縮晒水

終極抽水

呢集連咗幾多線
熊家 工水 龍家 Andyxterry
好戲根 雙傻 雙大 曹總

想睇全套曹總傳

麻煩達

癡撚線

藍色外星人 阿凡達？

工水 寫定信去大陳間公司求職好過啦
包保大龍生唔會炒佢地兩個， 一定加薪留人

咁似以前jenny 呃鳩terry

金馬倫度

依家唔洗油藍都拍到

等睇痴線CG

安仔個屎忽

尖沙嘴

已踢爆

得你明

工仔好醒

又係呢個教堂

比豬還要蠢

大小姐新衫好靚

Andy 三姓家奴

好戲之道

校園十三么

碰！

網戀詐騙

好耐冇聽

大小姐啲金句返嚟啦

仲未明

好蠢呀

你係小蝶？ 你有血癌呀

隻耳仔

大小姐咁直接

義不容情

武俠片咁？

Terry好慘啊

露肩衫大小姐

大小姐 而家唔懲罰人去其他部門

Terry扮屎戲好慘

廢咗武功

啱啱阿龔張紙寫真方堂
點解要andy介紹而唔係直接搵仇太

黃子華好聽啲

藍藍天空高掛我的夢

又去番做戲

又有意義嘅一集...

條友有啲似馬明

成集又行返轉頭

嘩男親女愛

呢到end得幾好

得罪咗仇太？

乞丐丙

唏…唏吓唏…唏唏唏…唏吓唏…
友善說話是最佳天氣

古裝bgm

嘩...

個bgm

乞衣丙

做自己鍾意做嘅事係的確好開心嘅

兜兜轉轉幾百集都係做返演員

睇嚟雙大又要鬥

大家姐食蛋卷都食到咁淫

大家姐個衰樣好有喜感

係自己

I’m a thirty something man

Terry做返戲都可以寫到出黎仲幾好睇

今晚有龔水又有熟悉嘅大小姐好正呀！

精神分裂

如果好似Terry 咁無憂無慮尋夢
真係好好

前題 有錢

大家姐開心到

二三房請大家姐 做軍師好過
橫掂 大家姐於工作於娛樂一定做得好過andy

terry唱？

又如何

好

未來的我

片尾曲

有啲感動

公葉新眼鏡 麻麻地

好啊

自己做自己粉絲支持自己

又如何？

點解唔用返子華唱

真係播返路人版

戇豆都係自己寫生日卡俾自己咋

會唔會之後大家姐幫到terry上位

terry主唱?

子華神

雖然唔算唱得好聽 但呢首歌真係會起雞皮

掛住子華了

呢集有啲懷舊feel 似返百幾集前嘅開心速遞

好撚感動

好感動
terry終於做返真terry

真係好撚淫 成個椎名由奈咁

大家姐好耐無同大小姐片過

藍天

咸左

推下自己藝人出黎

大家姐拍晒手
一定加排長戲份

子華

有冇cap圖

搵子華客串好唔好

阿壯又同兄弟翻面

下集條橋係咪做過

次次搞生意都係阿壯搞事

聽到藍天 諗返起小學雞年代

好正面 可以搵到自己既方向

大家姐食蛋卷果個樣

terry怕咩追夢 唔憂柴唔憂米
反正係接龍都係做廢人

係咪智能飯煲?

子華回tvb拍劇未

又如何都係子華有套劇口頭蟬黎

有冇巴打cap到

好閪難聽

大學線冇左傻強硬係差d野咁

Terry 個心路歷程轉變真係好大
睇黎KC 啲Cosplay 都應該準備返嚟
不過對Terry 嚟講幾爽嘅
而且終於可以將Terry 連去曹總

老豆唔鍾意佢似小丑有咩計

幾好 都幾鼓舞下 呢排需要呢d

下集虐阿壯......

好似唱歌果個係呢套劇的監制，個名都係一樣林建文

真

全集重點

事實黎， 傻強係大學線真係好重要

大龍生咁有錢點解唔開戲比Terry拍姐
又唔使做二打六掉佢架

拎住條蛋卷含下含下咁

麥提爽教 terry安仔成為 商業奇才 對付二三房

余樂天力戰 廢老根

香廣男幫美麗 大改造

諗下都正

莫作棟查風少事件

導演變化妝

我覺得大家姐唔會為咗錢出賣大小姐，佢會留番嚟自己慢慢玩，雙大好睇係佢哋會互撚對方鬥下為下面子爭下，但係又會留一手，佢哋之間有啲愛。
正如今晚大家姐覺得Terry俾人呃去荷里活，佢都會出手，佢都唔想大房有事，但係佢又會鼓勵Terry繼續拍戲，因為佢知會咁樣可以激到大小姐，仲話要寫多幾場戲俾Terry, 咁樣嘅關係係正

大家姐對大小姐果種係得我可以恰你，其他人想恰你就要問過我先

最後變雙大 輪住玩兩房人

監製係林建祥

我上電梯，佢地落電梯

莫作棟查jenny橙不忍島冤獄， 會唔會好啲

廢老根=普通市民
大小姐=黑警
曹總=議員

Sorry

我想同00打波

著返衫嘅？

00

風少又未死，有咩查

今集好有意思
配樂響起terry同自己敬禮嗰幕有啲感觸
三十幾歲嘅男fans寫信比terry都睇到我會心微笑
好鍾意呢啲小情小趣嘅溫馨橋段
唔一定要呼天搶地要生要死先有感染力
最後冇咩無謂反cup反而更warm更扣人心弦

蓮輝變咗巨人咁款

宋生宋太梗係呢張正啦

會唔會係朱太呢？

咩不詳預感？

唔好益TVB！！唔好益TVB！！唔好益TVB！！
支持愛回家但反CCTVB ge
等TVB廣告利益下降
要重溫 [請勿上][不要上]MYTV SUPER APP OR 網站

請上台灣網重溫唔好益TVB！！

一路聽佢鬧龔水一路覺得好治癒

鄺短

吳偉豪 ELLE HK專訪

點解而家班人咩都要政治化
睇愛回家都俾人鬧

喺IG睇到
Ricco 左臉有酒米右邊臉冇
顏值高，過多幾年應該不得了
個樣真係比較成熟

你係咪想講酒粒
酒米係呢啲

Sorry 中文差咗

曹總終於脫離咗黑暗

呢到有冇人睇過五月天頑固個mv
呢幕我諗起個mv最後一幕
無論你行咗幾遠 你個夢想永遠喺度

可以去追3E

on9安特登背撞3e個

你鐘意音樂
你鐘意唱歌
enjoy自己

不如自己摺埋唱好冇

朱0呢兩張似30

安仔咁純

好少少 起碼有張證

笑死咗

龔燁家姐？

無啦啦家咩姐？

龔友真人個女

好耐無見阿清了

心穎回家吧

串爭鮮

發達大計

大家姐同水水真係好正

安仔護妻

又係呢條友

聽到個4000蚊就嬲

有阿壯既劇情，好悶。

又創業

彩xx 發跡史

成本咁低又夾咁多錢

阿壯d戲

做補習社同酒吧好搵過壯仔啲發達大計啦

安仔又出事

如果阿壯遇上細力，應該好睇

阿john

大學線好有大學feel

盤絲洞女子大學

咁易就做到

一定個個飛機

阿壯呢次衰咗

要幫幾多條仔 按腳

兩個都去搞牙壯

做 free rider 感覺返來了

凌凌好正

兩個仆街仔

嬲嬲豬啦肯定

shitty?

城大

Yes

左 中

安凌強壯

個兩條友又係抵屌

女子大學=城大

大舊

創業式free rider...

Cityu

演技:Ling>On>阿壯

阿壯要爆

麻辣燙?

傻強怒刷存在感

凌凌對住安仔先咁有義氣
對住呀壯就冇哂義氣

Dorothy, 同 Daisy 強嫂

講錢啦打交啦

壯

00 安仔忙住做愛

抵屌啦兩條蛋散

有道理
無夾錢，又要分

其實阿壯呢次make sense

傻強冇出錢出力都有錢分勁on9

兩條

又係最後friend返

朱凌凌又人設被告...

咁你地真係無做任何野

朱0平時無咩野,一講到錢次次都好均真

On9

原來佢哋重有同傻強聯絡

朱ling好少咁戇鳩

呢D兄弟正仆街

你2個當人契弟

朱00好on9

阿壯又慘咗啲

用兄弟名義嚟道德綁架

次次屌完阿壯

要阿壯道歉先係兄弟

仆街到

屌你free rider仲咁撚串

第一次見到朱00咁仆街

最撚憎free rider

一句好兄弟就咩都唔做分鳩晒你啲錢

Free Rider 仲要屌返人轉頭
好明阿壯心情...

次次都對呀壯咁衰

chu00 2.0

兄弟/親人搞生意先要特別計得清清楚楚
安凌2個今次堅on9

兩條友都on9, 傻強咩都無做都有得分

好似係安仔俾00挾持咁

Free Rider 死全家

絕交

00做乜今次咁衰係咪又有咩內情果d

無論幾FD兄弟一講到錢真係會反臉

呢鋪撐阿壯
不過佢平時又累下兄弟
所以好難講

阿壯上次搞電飯煲又係俾佢地屌

如果今次要阿壯道歉真係好on9

1.0 個個又純又正氣嘅00天使已經一去不返

feel 到編劇肚屙過

安仔都知衰

00直頭癡線

00講個d理由真心on9

00潛在心底果啲律師格今集浮晒出黎

朱凌凌 今次我就唔撐你啦

人設傻咗？
00咩事

但係安仔又要附和00

應該度橋時有食
見到單新聞嬲 拎嚟串下

兄弟無計
由無做野既人講出黎真係屌佢老味

安仔對00 發脾氣就容忍，到阿壯 發脾氣 00就即爆，身份問題

就算傻強有得分但唔會係平分囉

仲有阿壯本身投資左6千,做左單生意得4千5,蝕左千5
但其他個個都有賺

00心機boy

明攬安仔 Ms 湯
暗firt 小虎

阿壯比左6000仲要收得4500...

傻強人都唔係度都有錢分
真係講唔過去

重色輕友

壯有5成股權㗎 分6000都嬲啦

加上安0又唔做野

仲要無夾過錢

佢未回本姐，你方死之後唔係繼續free rider 阿壯咩

安凌攞人著數仲屌人小器

你老母平分咪阿壯蝕錢囉
阿莊連本都回唔返仲要比人話唔幫兄弟

按比例基本啦
平分真係蝕死呀壯

要人當你兄弟
你就當人契弟

傻強

痴撚線 個個都恰我壯

傻強block左佢

安0撐抬腳

出錢又出力,但冇回報冇埋朋友

又話賣左成千支，點解得果萬八蚊？賣咁平架咩？

啤啤難得出場

回家吧 傻強

安仔有苦衷

傻強點解咁做？

天光咁撚誇

和好啦！Super！

屌自己唔講話人火遮眼

安仔明事理...

安仔本性善良

好彩你地知衰

雖然真係有事但你地真係無去幫手 咁分少啲都好正常啫

有錢就有friend...

阿壯先係player

按腳識返嚟

啤啤

壯爺

一陣壯俾人呃哂D錢

00就算嬲，
都聽安仔講

懷念馬壯

就算唔分埋比傻強,牙壯都係回本

實比人起尾注

事實上阿壯嬲又好正常

呢4條友越睇越唔順眼

最爭要人蝕錢做唔覺得有問題
數學拎U 佢地

仲未計睇跌打啲錢

阿壯 應該最後連配方同錢都比人偷埋， 踢埋出局

唔中意睇要安凌可憐佢...

財大氣粗

睇下會唔會反cap

牙壯好似d情侶耍花槍溝過條嬲另一半

唔想有呀壯under佢地咁嘅feel

又死要面

肯定之後撞板，d刷鞋仔走哂，安0去安慰壯，跟住3p和好

老套到呢

今集好悶

根本兩條友都on9

為何受傷的總是阿壯

一係就講清楚有咩緊要事
唔係真係會覺得係偷懶唔嚟

安仔又好戲左

偷配方？

偷野啦

屌 老土到

起牙壯尾注

又重覆劇情

仆街仔

安仔聰明仔

戇尻劇情

今集邊個編劇
回撚晒塘

空手道學會係咪專抄人野 之前誇誇群

好日子個gay佬

又誇誇群2.0

Breaking Bad

今日安仔好兩頭蛇

DQ

安仔好有周星馳feel

金城安破壞mode

次次佢3個啲劇情都咁上下

聽阿壯語氣佢地唔係第一次唔嚟

安仔醒左...識反抗

安仔 醒目左

朱0英雄救安

好無聊

空手道學會=支那企業

今集完全唔知做乜鳩

冇左傻強小左好多火花

大熱天時咁多動作

可能夾埋

人中之龍D支線咁撚樣

今集寫個編劇咁行貨

報警啦

無申請專利

壯 香港
四人幫 支那

個4個好撚似黑警 黑人憎到仆街

好兄弟

呢排啲劇情好老土

唔關事 係編劇回塘姐
熊家咪又係成日loop橋

凌凌成個mk仔咁

係

黑色衫嗰個幾靚仔喎

編劇懶...

係,死人樣似到十足

早排谷得太盡

又包抄逼人入房

黑警樣

浪費觀眾嘅支持

安仔頭先應該咬佢手指

笑咗

今次反cup

好似之前啲劇情翻炒
死過一次都唔知衰

大灣區

大你老母灣區

大灣區，屌

屌你老母大灣區

又大灣區

樣由心生

咁黎sell大灣區

壯 返大灣區

暗示香港未來

屌又擦大灣區鞋

次次空手道學會班友都係做衰人

仲以為配方 係加左飯盒d湯汁

炒伏特加

接龍先係開心速遞核心

係咪舖路傻強返黎

以前凌凌太純，依家做左mk仔都幾好睇，至少冇咁離地

傻強咁勁

傻強返嚟未

hard sell

傻強生命力真強

又澳門

澳門又落錢

屌你老味

搵傻強 炒伏特加

dislike 今集

仆街澳門大灣區廣告

傻強無啦啦又提起佢

今集唔合格

大彎軀不了

食屎啦大灣區

大灣區廣告入侵埋片尾

呢排成日唔合格

Doom 愛回家都大灣區

主要係以前阿壯條線冇乜點發展過
傻強條線精彩好多 又係大家姐徒弟 變造型果集已經好好笑

愛回家版胖虎

屌 又大灣區

vodka 有得炒架咩 都唔值錢

邱晴由有名變女大學生

On9
番大陸做生意比人溶左都唔知咩事啦

傻強做咩走?

悶到嘔

吊 食屎喇大灣區

何世傑 好懶......

鐵Re

咁撚鍾意大灣區
幾時搬埋個電視城過去呀

我都唔知大灣區搞到D乜
我地又唔係地頭虫

希望聽日好返啲啦

Cctvb

今集大灣區又係澳門科水

還我傻強

連法例都唔識
比人拉都唔知咩事

都唔係咁差姐

中

係兄弟先計較喇，道德綁架呀依家
今集連價值觀都出現問題

成日提傻強 我係咪可以抱小小希望傻強有機會返嚟

就算幾friend 都好 錢都要分清楚囉
唔好話朋友 親兄弟都會因為錢反面啦

咪同一帶一路一鳩樣
一味提但唔知做乜鳩
一帶一路直頭唔敢提啦而家

中國係鍾意抄美國
美國夢->中國夢
bay area-> 大灣區

有邊個地方 會送班後生上去荒地
再每日叫150個老弱殘兵過黎住， 再同大家講香港 人口老化嚴重

錢真係要分清楚
計較又唔講出嚟遲早反面

今集無講講故仔技巧定個道德倫理都係非常劣作...

負評都係咁講
本身tvb已經夠垃圾
諗住愛回家寫得幾有心機 比次機會

但係
想睇嘅你唔寫
唔想睇嘅就不斷寫

聽日鐵re
成個禮拜剩係得鐵re想睇

明明政府話香港係大灣區一部分
又成日叫我地上去發展
係咪暗示香港唔屬於大灣區
我真係唔明

我真係諗唔到有D乜野係大灣區先搞到
跟住全國D大財團一定一齊抄
你睇OFO單車就係

有咩可能一分力都無出過都有錢分

幾十年前上山下鄉咪話左比你聽

再係咁大學線1個月1集夠了

係咪話Venus會再出場？

根本大學好多青春嘢寫
屌 成日寫到發錢寒咁

咁廣州深圳又真係唔係荒地
問題係大陸有乜野唔駛錢搞得大

埋係 根本大學線可以寫好多嘢...
但編劇係咁少出現嘅大學線都懶到咁真係

睇怕要到Ocamp 先有其他嘢睇

ocamp 下個月

大陸無文化底蘊 無軟實力
唔用錢 唔通用愛發電

盤絲洞女子大學條線都大把野寫
係都要寫創業

連上面都叫d大學生去d落後地區發展,幾時輪到港燦拿廣州深圳d靚位

有冇人記得上次出係幾時
果陣安仔已經小小都唔中意Venus定點

上年道德訓練營

2019年7月19日 Terry的贖罪清單 金城安、吳家聰、龍力王、余愛詩

深圳唔知
廣州仲有好多地方好平租
但搞D乜先?

叫香港人上去做下開荒牛咋
真係有外資入黎做水魚咪功成身退等比大陸人劏黎食

現實越fd條數就要計得越清楚 友誼先會長久
應該兩條友比返錢阿壯同佢道歉先岩 乜都拎住兄弟兩個字搵人笨柒正宗壞細路

根本搵水魚
田大少n年前已經講過正路唔會夠大陸佬玩 邪路又唔夠大陸佬多 根本叫人上去發展死鳩硬

Agger 唔計清條數心入面點都有刺
做free rider 力唔出仲呃咗人錢真係太仆街
兄弟唔應該被搵笨果個先啱

所以阿壯次次都係咁我覺得唔啱
佢好應該企硬啲

但好多香港牌子晌大陸發展都唔錯喎

本身根基夠厚洗撚要係大灣區發展咩 依家吹緊去大灣區創業呀
台商有前車之鑑 大把偷哂你技術之後當你condom咁踢你走

朋友的等級分別

係
人地吹奏要MADE IN HK
但香港根本冇咁多地容納咁多工廠

尊重我地？？

咁撚野聲呀

回錯

係咪得本人覺得呢集還可以，雖然埋尾好差...雖然3集都係做生意，出現溝通問題，都係被人另起爐灶，同埋最後和好，但係入面講嘅嘢唔同

電飯煲應該想講重商量代表著當係兄弟尊重意見，唔鍾意自把自為，同埋壯苦心。誇誇群重點反而去咗生意宣傳，去得太盡害咗人，最後反cup花掉骯髒錢嘅良心救贖。今集講freerider，兄弟道德綁架，安0苦衷。

不過本人都好同意今集反cup反得唔好。如各位巴絲所提，安0真係做錯，壯應該企硬要安0認錯。但最後竟然製造好運話傻強報恩所以唔應該計較，編劇變咗係指摘阿壯？ 同埋話壯知道熱潮已過。
***
開心速遞真係幾好，無絕對壞人，講良心，到大是大非會唔理恩怨/立場對立救人。(安0壯即使反面，出事都幫手; 昨天雙大都係，大家姐唔會整死大小姐令terry出國; Jenny之前以為令大小姐流產會內疚同埋之前想搞阿叔但念在姊妹情，鐘意耍手段但唔會想搞出人命)
***
安0壯其實好矛盾，難怪咁多溝通問題。阿壯有啲似典型女性，如巴絲之前提及，好似情侶耍花槍溝過條激另一半，佢故意放話係想安0關心佢。點知安0對情感遲鈍，覺得係唔明佢哋苦衷，覺得等壯消氣先解釋，壯咁做俾佢哋嘅感覺係未消氣兼火上加油。解決辦法係要揾外人做轉達苦衷/苦心嗰個，睇落去中立啲肯去聽感受，好似電飯煲嗰集咁。

btw諗起之有集講Rebecca 壯其實幾似 都係被食住。hierarchy 比較低同其他人唔起平等地位
***
其實編劇應該係想突出阿壯，唔想再好似以前3人行被安0搶晒fo。個人認為壯主角集數劇情係有需要嘅，可以睇到壯處事性格嗰啲，了解佢多啲，但係雖然信息唔同，都係講做生意會好悶，要轉吓題材，難保之後真全抄...應該嘗試發掘/加壯唔同特點，豐富人設...唔係得賺錢㗎嘛

至於傻強嘅集數好睇啲係因為佢搞笑擔當，集體做青春嘢/強主線cls啲，反而壯主線多數有張力啲，次次都係平時大學線無嘅溝通問題鬧交難插cls嘢所以覺得唔好睇

同埋大學線壯做主角應該要停下啦，連續兩集大學線都係壯主角 ，大學線其實應該幾集集體青春嘢學會活動etc，先去插一集壯主角...

應該安凌主線！

以前都幾鍾意睇大學線架
自從傻強走左之後開始麻麻地
仲要成日宣傳澳門，大灣區
真係不了

其實可以再揾阿壯入接龍實習，佢啲生意頭腦對公司有用，同群姐應該又會撞到火花

認同 安0都要 近排都好似無
不過唔同意安0線取代晒壯主線

都有就最好

冇左傻強 冇咩睇頭
希望阿孝加入左 會增加笑料
仲有Venus 養眼d

上集誇誇群都ok
今集真係麻麻地
加埋岩岩兩集3t，近排真係幾悶下

琴日果集雖然安凌幾衰下
但覺得佢地夫唱婦隨好正
安仔雖然平時港女，但喺其他人面前都會睇凌凌頭
然後背後又會勸凌凌同壯和好
然後安仔比空手道班人圍果時凌凌又會及時出現英雄救美

Jenny晉級，恭喜！

小氣拎00

《愛 · 回家》系列第五集：
補習社代言人池子孝

池子孝dse的成績算係有幾好？
各位中六嘅同學仔可以同自己個分數比較
中五或以下嘅同學可能唔理解點樣判斷dse分數
咁我哋一齊嚟睇番數據啦

因為2019年嘅成績統計未公布，以下用2018年的成績做比較：
池子考的成績 數學5**為7分，中文5*為6分。另外有3科5分，一科4分。
最高五科總和為28分。

2018年考試報告顯示。全港只有1114人 ，即2.2%取得這個成績或以上。

至少全港最高2.2%算不算是佳績， 就見仁見智啦，因為可能有些人要認為 要好似紅衫魚咁十優 才是佳績。

傻強block安仔
寫到咁衰

同terpe一齊商量發達大計

熊家永遠中陳師奶離間計 Terry搞咗幾百集做返演員（雖然帶出咗要追求夢想）
雖然遲下會有ocamp 但其實上年已經出過ocamp
睇得出編劇係度食緊老本 唔該加把勁

Ocamp促成凌安同強善，睇下今次會搞掂邊對CP

強善真心得架

姚金0 劉三安 萬寶壯